個女仔係咪等緊我做主動?

同佢都曖昧咗好耐
e.g. whatsapp會同佢講早晨, 佢又覆返我早晨. 有次直頭一齊食晏
今日wts祝佢生日, 佢唔只覆多謝, 仲加埋個面紅emoji
開始諗, 係咪我太猶豫? 其實佢已經等咗好耐?

Siri?

係阿 去啦

no
real girl
sexy beautiful

你諗得太撚多.....
求下你唔好再煩住人

你係佢身邊隻狗公ronny?

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘 良緣永遠這樣斷送

Sirious?

呢個香港無女仔會等人等到你咁唔確定
又不是八十年代

假膠
負皮>上一頁

去馬，你唔去個機會畀咗人，之後就到你後悔。

面紅emoji=性暗示

ching有時間開膠post 不如學我正正經經cow條女算啦

Ok

人地俾哂 signal 你仲唔去馬
女仔矜持唔講得咁白